【突發】李斯特城班主維猜直升機墜毁焚燒 未知傷亡情況

根據天空體育等多家媒體報導，在李斯特城對韋斯咸賽後，一架屬於李斯特城老闆維猜的直升機，在皇權球場外墜落。據悉，球場外有人看到警車和救護車等焦急地趕往球場。

《鏡報》報導，在李斯特城每場主場比賽後，都會有直升機將老闆維猜接走。

《郵報》引述目擊者表示，直升機相信在空中停止運作，然後直接撞向附近的一個停車場。

目前仍未確定有哪些人在機上，但維猜本人相信是唯一一個現場觀戰的家族成員。

我哋曼聯又贏

生命真係好脆弱
一個鐘前仲賺緊大錢 坐喺vip房睇緊波
一個鐘後就隨時葬身火海

任你賺幾多錢 幾名成利就都好
唔使一秒 個天已經可以攞走你所有野
而你乜野都帶唔走

仲記得李城冠軍嗰年
佢每個球員都送咗架車做禮物
李城成功之後佢又keep住投放資源
係一個好嘅班主
希望佢冇事

連登仔冇乜人性啫 但應該未至於咁撚仆街同戇鳩啩 屌你老母

咁你就錯
我地波台狗最無人性

人地係魔，唔係人
要分返開

仲記得上年維猜炒雲尼亞里嗰陣
好多人都咒李城降班 會有報應行衰運etc
點知班就冇降
但嚟單咁恐怖嘅野

唔係黑心咒佢但有時借左野要還 聽講拎冠個年佢拜唔知咩泰國野借運 但可能冇還神之類仲立壞心腸炒人 搞到個d唔鐘高興就整佢 有時唔到唔信邪

屌你好似中二病堆柒頭
當李城球員冇跑過就贏英超？

炒左咁耐都無消息佢究竟係唔係入面,有冇可能呀

太大火 應該未入到去搵傷者

不過老實講句
如果維猜冇事 佢本人同李城一定即刻出嚟交代

而家個幾鐘都冇消息
應該一係聯絡唔到維猜
一係王權同李城打緊訃文

感覺唔似意外

上面獌狗死 pk 祝一齊安好

學下起底啦上波台

條友擺明扮

車狗

今晚李城真係慘上上下下都咁多意外
希望冇事

真心定假膠呀你

希望大步檻過

Sky Sources: @LCFC vice-chairman Aiyawatt Srivaddhanaprabha and Director of Football Jon Rudkin were not on board helicopter at time of crash.

Sor 今次鬧錯獌狗 但係#2抽水都係 pk 架啦

呀仔無事
咁個老豆呢

凶多吉少

收皮啦你

Dllm 按撚錯正評
Sor

rip

戇鳩冷血連登仔仆街死

咁耐冇消息 睇怕都...

Fake or Real

官方未有消息

唔好呀

偷步報掛
反正無十成都九成

r.i.p.

頭先仲係房到聽到一堆警車聲無留意

利申行落球場10分鐘

BBC News reporting that Claude Puel, manager of Leicester, might have been on board the helicopter too.

好似好大獲咁

猁狗係咁架喇
乜都屈落曼度
痴撚左線

個仔無事
會唔會係個仔做

連個女都死埋
唔係佢仲有邊個

希望無事

件事未搞清楚唔好做法官未審先判

屌原來我睇錯野
以為佢講緊繼位

好似話李城個教頭都係機上面？

兩邊咪又係狗咬狗
爭咩丫溝埋一本獌猁啦笨

千祈唔好有事
李城總要再創奇蹟
無左佢 李城實玩完

收皮啦 2018 仲信埋d迷信嘢

呢個係起飛。

背景啲黃衫steward同職員聽到爆炸聲同消息跑去支援。

前後可能只係幾分鐘嘅事，命運真係好無常。

BBC話舒米高係第一個衝過去

佢次次睇完都搭
所以呢次唔會無啦啦唔搭
仲爆炸著火。。。
RIP。。

rip

撘乜撚直昇機

維猜

Rip

Btw 呢個 post睇得出，如果波台狗死左，真係唔抵可憐

有消息未？

正宗child登仔

confirm未？

直升機真係好危險 有意外就冚家產

有消息未

唉
除咗rip真係唔知可以講咩

RIP

同市嘅老虎欖球隊
表達關切同慰問
兩隊球場只相隔幾條街

應該凶多吉少

點解會用killed 呢個字

下真定假

Claude Puel was NOT on the helicopter. He accompanied Amartey to the hospital #leicester

twitter 有人話佢陪amartey 入院，連記招都冇出，冇喺機上

估唔到波台狗都有叫人積口德既一日

呢個班主算係咁
唔好有事

證實左死亡未

就算意外死都可以用be killed

正常教練完場有好多野處理冇乜機會同老細話走就走

企開啲啦屌你老母

好不安

集氣！ 希望冇事

波台都有人畜之分

證實機上為宮城__良田

咁耐都唔澄清 應該都....

BT 播呢場。荷度做嘉賓 開波前暈佐入ICU

咁鬼邪

收皮啦咪撚一竹篙打一船人

教練點會跟班主坐升機架。。
不如話成隊所有球員都maybe on the plane...

你老母比狗屌生左你個半人半狗既垃圾出黎

又關利狗乜事 ？
你先痴撚左線
果條友起下底都知係啲叫春垃圾啦

話您on9驚您嬲
柒撚懵懵就摺埋出少句聲

咁耐仲未有消息

希望吉人天相

我有啲驚係艾瑪迪重傷維猜好人諗住急機送佢入廠，puel又陪埋上機

講之前都用下個腦先啦

李城好多邪門野

重傷點會完左場成個鐘先上機
一傷個下就應該嗱嗱聲上車去醫院啦

不如波台大是大非面前都係好正常
幾年前查比高恩斯有條友玩膠，又係比波台聯合軍圍屌

咁耐都唔敢公佈 老細應該好凶多吉少

仲未有新消息？

佢都戇撚鳩 拜下神就贏英超利記即刻仆到去拜啦

Amartey 90+4 先傷出

似唔敢講

On9=假猁

係 而且部機爆果時仲有唔少李城球員留喺球場 好明顯件事係完場無耐就發生啦

咪拜左隻亞洲挑戰杯返黎囉😂😂😂

好似話舒米高見到喊

Puel 陪Amartey 去醫院 避過一刧

呢個post你都要抽水嘅話其實你同#2都唔大分別
大家討論緊李城，你硬係要挑起其他球迷嘅互屌

之前見佢拎左冠軍送每人一部車都覺得幾有良心

呢個好班主黎

Confirmed?

屌你老母賤種狗
平時講下笑無所謂
真係空難就收下口啦仆街

Agger sir唔撚狗果陣好正氣

你洗唔洗check下個智商？

李城冇佢冇今日

陰公...

連登仔唔係對人唔對事架咩 支那人死就個個拍手叫好，班主死左又唔笑得?仲同我地講人性 50步笑百步

所以咪對人唔對事囉

維猜泰國人呀柒頭
縮返入你老母臭化閪啦

你既人生都幾可悲，有人死都可以笑人

多咀狗 都識叫人收口

asso定high dip?

都係社會垃圾

慳返啲學費啦咁閪蠢

一個post block幾隻

童話幻滅

炒雲尼亞里好無情
但果陣球員全部對雲尼亞里失去信任
更衣室失控

依家班主好可能死埋，直升機意外

奇蹟拎冠軍果季最美好

我幾時有話過佢係支那我只係話當支那人死時同其他人死時大家既反應會有好大分別姐 如果係對人唔對事就麻煩唔好講乜人性根本就冇資格講

條傻尻係咪唔知咩叫對人唔對事

係呀 所以咪對人唔對事囉
醒未呀天才

泰國第五富豪

咁樣死法，RIP

Source?

唔通isis高層死撚左又要一視同仁幫佢地rip?

柒左就潛啦

我就係Source
我係機入面

你係機入面變左肉醬sauce

แมำสืำยไสดำๆๆเ

屌你老母，玩少陣假膠，抽少陣水係咪會死

R.i.p.

咪撚扮啦 你又有幾傷心啊 當新聞睇吓咪算囉
日日都有人死㗎啦

但chairman

Aiyawatt Srivaddhanaprabha 佢個仔

係咪比人謀殺

咁有錢 直升機機 同機師都係頂級

真心，我又冇話傷心，我其實係冇感覺
但一開波個條柒頭話咩我曼又贏，呢d咪戇撚鳩咯

意外嘅野

點樣先算唔係虛偽? 拍曬手叫好?

鬼仔撚真係痴撚線
泰超唔撚洗落球場踢啦 隊隊鬥拜四面佛多得啦
泰國隊唔洗咁多年都無起色啦

Vichai Srivaddhanaprabha was in the helicopter when it came down at about 20:30 BST on Saturday, a source close to the family has told the BBC.

咁你老母死撚左同林鄭死撚左你係咪都係同一個反應？

咁一個識又親同一個唔識冇乜關係既人邊有得比

你都幾撚on9
屌撚錯人仲狗黎狗去

賤種曲線狗
今日出街小心你全家比人車斷腳

高質
你驚唔驚你踢爆左果D野比佢地知道會黎搞你？

點解咁多個鐘都未有官方消息
係咪唔係意外咁簡單

講到好似講句rip你地會少咗忽肉咁

要無人性先覺得自己大個仔

形式主義

Any news?

警方咁耐都未有消息
有咩可能

Leicester City owner Vichai Srivaddhanaprabha was in his helicopter when it crashed, a source tells the BBC

其實第二隊班主真係唔會得罪球迷
相反無人入主就無更激烈既競爭

r咩撚野ip
confirm左死傷先再講啦

點解墜機咁大單新聞都可以咁耐未有消息

係咪做咗D魔鬼交易，依家要埋單？當年5000倍贏英超

究竟點解咁耐都會無消息

又多隻無腦狗

你咪淨係知道李城贏過英超？
知唔知每場點贏
當年啲球員幾好呀
唔知就收皮啦

獌狗係狗唔係人

冇腦傻閪賭狗

我聽講你死鬼老母落地府做慰安婦

你條含家剷真係乜鳩都入哂49000數
好撚正義呀

擺明曲線都照屌
你老母個花柳閪搞到你一出世就弱智？

2018年仲信埋呢d 神神鬼鬼野
屌你老尾笑撚死人

係真就個個有錢佬啦

係冇事一早出左黎澄清
睇怕都。。。

呢個有＄佬信喎！你地又唔夠佢有＄，有乜資格笑佢？

其實維猜如果無事 無理由唔知有呢單新聞
無事既話出黎講聲都好

就係好可能死左 除非有奇蹟
BBc佢同個女上左直升機，發生意外

9成9都

Cousin works at the Stadium, said he heard an explosion and ran outside, looked like it crashed into an oil tanker. Fire 3 storeys high. He said he had to help Kasper Schmeichel up because he was crying, laying on the floor. Absolute chaos.

55

好撞唔撞 撞埋啲油？

阿古路都學人講人性
天奇坐6年邊個開瘋狂慶祝區
個女仔成世坐輪椅邊個問佢屌唔屌得閪

連登仔新技能
控制到不受控制既直升機

咪懶醒啦 覺得佢地唔好彩啫

咁你表達能力都幾差

咁奈唔講死左未
可能危殆急救中？

好有畫面

條友成日咒李城全隊生癌死都入黎扮正義

個個剩係擔心維猜
有無諗過個機司都係生命黎

嘩屌 唔好有事

CC台思維

講維猜唔講機司就等於唔關心機司條命 ？
On9仔思維

現在應該熄哂火啦掛？
應該有啲野未公佈

希望所有係機嘅人都無事

應該晏晝三四點出statement

富商直升機肯定成日檢查維修
而且直升機一起飛就出事好少見
到依家警方同球會仲唔公佈消息
陰謀論會唔會唔係意外....

富商肯定有仇家
英國美國d恐怖分子又針住

係波台講人性？無野下話
我地波台手足咩都有 就係無人性

CHING HO BALL 個隻狗嚟 得狗性

依個真
有錢佬架機咁易有意外

仲要撞落個 oil tank 度

😂

佩爾無上？

唔識邊個打邊個

領隊可以好似老闆話走就走咩
佩爾大把野要善後啦比賽完之後

一單還一單啦，我有時有人性的

ching ho ball

07:20
There are no further details about the crash available at this time so that‘s all from us. For further updates throughout the night head over to Sky News.

都仲未有確實消息
希望無事喇

聽講舊相嚟

佩爾如果無事就一定會澄清，咁耐都無消息就凶多吉少

呢個班主好人黎，希望冇事
要出事點解唔係狃記西咸d西班主出事

愈耐冇人出黎講野姐係愈大單

rip左

咁燒法應該燒焦
唔似一般民航機，未必有搭客名單
可能要驗屍先可以確認身分

btw遲下實有仆街抽完空難聯抽埋空難城

除非佢蒲頭，如果唔係真係89成

似要驗埋屍先公佈啦

其實咁耐唔公告已經估到,應該班主同領隊都係機上面 RIP

領隊應該唔會

咁耐無消息姐係維猜100%喺機上面
差在急救緊定死左

領隊safe既話唔會唔即刻公佈左先,班主個仔都好快講左唔係機

如果係人為都幾似gta d任務
Rip

之前又有source話佩爾跟左Amartey去醫院

領隊無咩可能完場即走啦
amarty重傷送左去醫院，倆爾應該會去睇

係都國米 馬體會班主先啦

領隊一係就跟隊巴走
一係就上面咁講去醫院陪Amerty
點會咁奇怪咁跟老細上佢架機

創造奪冠奇蹟既班主
希望都可以奇蹟生還

李城主場 唔會坐大巴走

新聞話架機去lodon
領隊唔會無啦啦跟老闆去果度掛

因為正常情況領隊都唔係會上機嘅人，但佢個仔係，領隊唔陪球員去醫院都有會賽後俾傳媒訪問講返幾句啦，點會完場即走

可能老細架機就係飛去醫院

睇now體育話"公司將於週日發表聲明"

垃圾隊去幫手去執屍啦

每場波都有架白車喺球場STAND BY

老細跟白車去醫院？

佢應該想話飛去醫院探病？

阿仔冇上到直升機會唔會就係因為好似美帝正副總統唔搭同一班機咁等萬一有事都有人主持局面?

領隊點會直升機呀
咁助教個d呢

咁佩爾點會唔跟白車陪AMARTY走左上機呢?

泰國佬咁多猜既

維猜 察猜 x猜

老細都去探病?

因為讀音，就好似荷蘭多雲

依個好似係好老闆，真係去探都唔奇

架白車應該未完場就直接衝左去醫院啦
最多咪搵幾個職員陪佢
領隊要搞掂晒d野先過去醫院啦

咁不如話直升機送amatyry 去醫院

d新聞無話普爾同球員唔係機上，係因為common sense係佢地唔會係機上，只有股東同高層會係機上

五毛狗佔大多數

完全唔撚明點解呢件事係由李斯特城公佈

應該係警方做先岩

我一直都係咁講
維猜 佩爾陪同送院

救火 救人 報傷亡 屍體鑑認 呢四樣嘢邊樣係李城做

咪話左poel 唔係飛機

Onlun9

消息太混亂啦

amartey隻腳拗到彎左
要快啲送去醫院有可能係用直升機
又無人證實到佢係搭十字車走
你喺唔喺現場先

咪係囉

直升機禁個制就飛到

咁點解完左場先慢慢做
即場有救護員白車的

直升機咁易搵位降落?
波台假膠

on9

要救人等到嗰時已經遲咗啦

佢地部直升機就係喺球場中圈果度起飛降落
要唔要搵埋片比你睇

救護車有醫生 有止痛藥 有人安慰佢
又可以即刻開車
諗唔到艾馬迪點解要等埋維猜上直升機

唉點解可以咁冇腦

因為佢on9

咁咪要等全世界走哂先去到醫院
仲要班主霸住救護員d位

維猜係一個好關心球員既班主黎
當時佢同雲尼亞里鬧翻左都係因為佢太過幫住球員而間接造成
今次佢諗住行個方便車埋自己球員飛去醫院唔算出奇，英國呢個先進既國家，醫院一定有直升機坪，送入去點都快過陸路

弱智都上連登

應該死左啦

屈dee又7

唔講咁多啦，總之佩爾依家5050
我都替佢擔心

我喺連登一向講野無人啱聽，唔care啦
大家成長既年代唔同諗法都會唔同

Rip 希望無咁多人傷亡

1%死左 就真

咁無人話華迪唔係機上
係咪華迪又5050

華dee事後有喺twitter發文呀

On9小陣

點解主場唔會坐大巴走

仲諗住幫你口
點知原來你真on9

好撚中二

班主番屋企
點會領隊都去呀

我諗察猜都凶多吉少嫁啦 唯有希望佩爾無事啦 始終咁耐郁無出過聲 真係安已不

咁點解唔係vichai跟埋上白車
仲要艾馬迪喺球場等佢施施然上機

我80後呀柒頭

難以想像一個發達城市d 新聞可以update 得咁慢

咁岡崎慎司，伊軒拿祖，格雷佢地都可能死左了

人地叫維猜呀
察猜係tvb劇啲泰國人御用名黎

有去英國睇過波就知
踢完場波各有各走

如果班主教練都係架機就慘
佩爾以前真係坐過班主順風機

封鎖消息

呢樣真心接受唔到

你講修記個陣or前排？

李斯特城班主維猜的直升機墜毀災難，傷亡數字仍然未清楚，據英國《BBC》記者報道，李斯特城領隊佩爾「可能」隨維猜一齊登機！佩爾今場(對韋斯咸)賽後如常接受《BBC》訪問，並表示對中場艾馬迪嘅傷勢非常關注，不過《BBC》記者事後喺直播報道入面，指出佩爾「可能」同班主一齊坐直升機離場，令球迷震驚。

另外，網上傳聞指今次空難造成5人死亡，包括領隊佩爾同佢老婆，消息仍有待查證。至於youtube傳出一段「疑似登機情況」影片，見到佩爾同維猜先後登上直升機，不過有球迷指影片並非攝於今場賽事，質疑有人上載舊片製造恐慌。

Designated Survivor

呢個真。

係呀，或者我話咩送埋amartey去醫院係無乜可能
但係佩爾搭順風機可能真係有野要傾
賽前記招佢都話呢期開始要為帥位而戰
話唔定賽後真係想同班主傾下點執隊波果啲野

希望奇蹟出新聞話survive

架直升機又應該冇醫療設備
又冇位放床
等完場搭直升機幾好笑

想睇佢繼續兜

馬列斯會唔會上埋機

終於明點解之前會block7左你

艾馬迪傷出會唔會等到完場再慢慢等飛機飛去醫院呀 抬出場就即刻車走啦

摩根
gg

雲爺爺都係架機度

睇黎真膠多過假膠。。

not funny

其實真係意外即刻出聲名

D工作人員睇住上機，點使前面d人話驗屍先知身份

分明係死因可疑

先唔敢公佈

警方仲未出聲

正正常常領隊點會搭直升機走

呢架係私人直升機
唔係醫療直升機呀大佬
無位比傷者訓係度

陰謀撚又全面上水

主場不嬲個個都自己揸車走

領隊要答直升機陪老細番大屋之後先番屋企咩

你係咪玩gta玩上腦

薛丁格的維猜

通常傷到咁未完場就即上白車去醫院啦 點會等完場坐直升機

Amartey: 喂，老細，我隻腳斷左，可唔可以而家去醫院睇睇佢

老細: 唔得，你咁嚴重點可以即刻去，但完場一個鐘先上機去！快d嫁

你個logic 係咪咁？

btw 希望Vichai無事

好似都幾肯定班主係機上

一定喺機上面
差在急救緊定已經

你同樓上個on9講

+2gc

幾時先有真相

做乜咁耐都未公布有咩人係架機上

半日都未有消息...

早死早著啦屌你老母

恐襲

抵啦 早死早著

係咪關恐襲事

所以消息封鎖？

你知道得太多了

Crash de l’hélicoptère du président de Leicester City: l'ancien entraîneur de l'OGC Nice Claude Puel va bien

Leicester coach Claude Puel not involved in the horrible incident last night.

傷亡人數一直未明，但根據英國《BBC》報道，維猜嘅家屬指呢位泰國商人當時喺直升機上，意味好大機會已經喪生。

不如你死先？

恐襲襲私人直昇機？
感覺上似謀殺多啲
恐襲起碼會aim at 多啲人受害

係冇事仲唔好快咁出statement咩
但都相隔咁多個鐘都冇任何新消息？

好似confirm左，rip

有錢佬出事唔可以直接講
要開會選定後繼人同好多野準備
無準備就確認會令公司恐慌

一個好既班主竟然咁樣遭遇不測 RIP

至於今次李斯特城班主維猜所乘AW169直升機，由總部設於意大利的李奧納多股份有限公司生產，是一架2012年首飛，2015年生產的4.6噸級新機型，可坐1或2名機師及11名乘客，單價850萬美元（約6630萬港元），有「直升機勞斯萊斯」之稱，台灣駐澎湖醫療救護隊亦有購入，負責為偏遠地區提供緊急醫療後送、病危返鄉及交通運輸等服務。

唔講啦

屌你深潛左幾粒鐘就係搵段咁既野死撐？

睇返上面條link個username啦盲人
係撚我post出黎

又刷存在感

咁李城係咪偏遠地區

個honeyman on9架
之前余德承入廠又話實死無生咁
最好ff到全隊李城係架機入面

Puel’s assistant Jacky Bonnevay was also not on the helicopter, according to RMC, but 5 people were including 2 pilots, Leicester owner Vichai Srivaddhanaprabha, his daughter & an unknown 5th person.

佢原名叫屈dee
比人瘋狂撚狗後先改名做honey man

which source

RMC

差官宣...

蘋果話維猜係機上

Was also not意思係咪講埋puel都唔係上面

班主睇黎都係RIP

真係好on9 同一款有做醫療運送唔代表有錢佬嗰架係
私人機同醫療機入面setting 都唔同
富豪坐開點會無啦啦有醫療設備同埋預咗位擺床

Puel唔係上面

算係叫好消息🙏🏻

Last night, the BBC speculated that Leicester City manager Claude Puel may have been involved in the helicopter crash - Nice Matin confirms this morning he was not. He & his wife are both fine & weren’t on board.

Sky Sources: Leicester City owner Vichai Srivaddhanaprabha was among five people on board the helicopter which crashed outside the King Power Stadium

正常都唔會估個領隊喺機上面啦
一個鐘鬼夠開賽後記招同埋球員訓話咩

咩事都好佢永遠講到最壞既情況
余德承入廠果晚佢吹到全港都唔會訓得著

維猜個女
個樣生得好成熟

你幾多歲都係on9㗎啦

我係，點解死果個唔係我

一個鐘但舒米高仲喺球場？

Leicester directors arrive at King Power Stadium for meeting, with statement expected later this morning.

連個女都

一個鐘好短時間
執下野沖下涼做訪問
一個鐘仲係球場好正常

入返去cool down沖涼換衫都大半粒鐘
完場可能做埋賽後檢討
一粒鐘唔出奇妙

球場喎 我以為已經入咗室內

R.I.P

屌你老母你真係用下你個閪腦先留言啦柒頭

無機會啦 條友都死撚左

Rest in peace

佢尋晚係隊長身分賽後大把野要做唔奇吖

沖涼、賽後檢討，唔駛時間咩

rest in peace

唔出奇
踢完做下訪問 成隊檢討下 沖個涼再hea多陣先走
理應主場返屋企應該唔洗好耐
點知就聽到爆炸聲

仲要cool down

台灣駐澎湖醫療救護隊亦有購入，負責為偏遠地區提供緊急醫療後送、病危返鄉及交通運輸等服務。

人地段野明明講緊澎湖買個部機裝左醫療設備，佢係要理解做部部都有

【#體嘢突發】

法國媒體RMC報導，#李斯特城 領隊佩爾及助教並沒有在昨夜乘坐在王權球場墜毀的直升機。報道指，當時在機上的五人之中，有兩位機組人員、球會班主維猜及其女兒，其餘一人身分未明。

#體嘢

我以為佢係指室外草地球場
沖涼賽後檢討係室內做架嘛
點見到爆炸即刻衝過去

訪問會係球場

咁可能係佢訪問期間

慘 啲球員同佢好似好fd咁

係咪支那人就抵死

中國新說唱

李城會唔會就咁收皮

我係你就返入你老母個閪

做得好啊師hing 依d垃圾唔屌唔得

過往好多隊發生完空難，都會降班落谷底

李城

咁係因為死咗大部分球員啫
同淨係班主出事 完全兩回事嚟

察猜

佢不嬲都on撚9架啦
講過點解美國就可以有核彈但金仔就唔得

對皇權集團都好大影響

好班主？
之前馬列斯事件突然抬價唔比佢走
好多連登仔屌佢唔守信用嫁wo

好可疑 墮機個位 架機最大高度都唔知有無去到10分1

agree

好可疑

警方仲未出聲

睇得tvb多係咁

係咪個仔做架

仲有係講故台寫故
單機見到負皮就嬲嬲豬

佢個仔球會副主席仲係到
球會應該維持到

個仔想坐正

唔好睇咁多TVB D膠劇 ok?

傷亡人數一直未明，但根據英國《BBC》報道，維猜嘅家屬指呢位泰國商人當時喺直升機上，意味好大機會已經喪生。

另一英國傳媒《London Evening Standard》亦指維猜及女兒、2名機師及1名身份未證實人士，合共5人喺直升機上。

陰謀撚全面進場
利申：我估係雲尼亞里做既

天哥計劃嚟

本身雲尼亞里想整死埋佩爾
但佩爾好彩死唔去
最後佩爾成功報仇

英國廣播公司引述接近家人的消息報道，維猜在機上。《路透社》引述接近球會的消息指，機上共有5人，除維猜外，還有他的女兒，兩名機師及另外一名乘客。報道指，未有資料顯示意外有生還

似mahrez, 得佢有財勢買通Isis 做鳩佢

好低質麻煩摺埋

前幾年借運借得太勁

已證實

真係好可疑，天氣又冇問題

感謝維猜俾我地睇到李城嘅奇蹟

今晚英超會否默哀

應該會

未正式出statement話死左點會

機師收咗安家費

我都唔相信咁貴既機就咁向上升都會有野
起飛前唔會CHECK咩

BTW 49億美金就係THAI排第5

有可能撞雀

李城好慘
今季咁多潛力股如果搵個勁教頭應該大有作為
呢單野之後好有可能一沉不起

正常check好先上機，有錢佬一定注意安全
除非唔係意外一早有人.......

好可疑警方/官方依刻仲未出聲
出左事正常24小時內警方都要公佈la

得閒睇下air clash investigation
大把case 出事前都check晒野

而家個教頭都勁啦其實
依兩年不停賣主力但又冇買返啲咩星成績都穩定

Air crash investigations

繼任人有冇心繼續搞都足夠左右大局

陰謀撚一致裁定案件有可疑

話可能撞雀都成班負皮，陰謀狗

得喇有陰謀喇

Claude Puel speaks out on Leicester helicopter crash: “I am fine, but dreadfully sad.”

premierleague 11 分鐘 前

Claude Puel 親自接受了法國電台體育頻道總監Jacques Vendroux的電話採訪，就老闆維猜的私人直升機墜毀一事發聲。

“這是球會的悲劇。我非常牽掛受害者和他們的家人，我也想讓所有擔心我也捲入其中的人們放心。我極度傷心，但我本人沒有事。”

佢飛左有無500米?好似就咁直上就已經墮

球場直上就墮應該會落返球場

希望李城唔會因此跌返落去

honeyman去左邊

Touch wood講句班主有事
應該球員會更加落力踢既....

喺青衣同緊佢愛隊南區一齊哭喪

原來李城之前已經差d有單直升機意外

【體育】李斯特城一眾將帥周日出席在倫敦舉行的PFA頒獎禮，原來事前險釀悲劇。小將迪馬雷格雷乘搭私人直升機到埗，但下機時差點意外被飛機尾翼打中喪生。

李斯特城完成周日對史雲斯比賽後，便自行分批赴倫敦，出席英格蘭職業球員工會（PFA）舉辦的頒獎禮，而1月才從伯明翰來投的迪馬雷格雷（Demarai Gray），雖然沒有甚麼獎項競逐，但也非常有心來支持馬列斯及占美華迪等隊友，但乘搭私人直升機到達倫敦時，竟因未有聽從落機處的場地工作人員指示，險些喪命。

這位19歲小將一從直升機走下後，便急步走往尾翼方向，而當時尾翼仍在運作，不停旋轉；工作人員見狀，馬上大聲喝住格雷，幸好在飛機分貝的噪音中，對方聽到停下，最後由工作人員護送下離開「危險區域」。

若然格雷再行多一步，恐怕李城當晚便由喜事變喪事。

抵啦 賭外圍輸咗唔找數 走咁多次數先有人冧條仆街咁死法算便宜咗佢了

買番10蚊李城英超冠軍先

咁耐生定死都無消息

咁又唔好

死撚開啦屌你老母

佢算係一個幾好嘅班主

嘩燒到咁。。。

癡撚線
睇呢個po就知連登真係大把弱智仔

短時間係

Confirn

但好似之前修仔咁 老嘅死咗個女接手都無心搞啦

李城拎過英超點同
李城一日喺英超皇權都可以消費冠軍光環，好過賣廣告

阿古路係狗 眾所週知

【體育】《路透社》證實，李斯特城直升機墜毀爆炸一事，直升機內合共有5人，包括李城班主維猜。

人生無常

屌你老母你識佢呀？

班主唔係架機一早出左黎
係架機 必死

唔知仲以為你死老豆

你隻五毛狗就靜啦

你唔係五毛

你先靜啦 屌你老母

屌你老母又關你事？
隻doctor lee真五毛

屌你老母
你煩撚過西咁
佢真唔真5毛都改變唔到你煩撚過西既事實啦

使唔使成個post嘅人痛哭流涕同你同聲同氣跪地講rip先叫正常啊？

當班球員係搖錢樹零件嘅人被外圍吹奏到大善人咁 所以所有人都要鄧佢慘呀？ 罵人？ 都傻傻地嘅

我收皮 你地繼續

我有話自己唔撚煩？
而家問緊你關你撚事
你邊位

普通會員一位
你又認為你係邊位？

屌緊隻五毛狗你衝出黎幫手擋，咪問下你係咪同佢有親囉
我認我煩膠黎架，咁點呀你吹撚漲？
我認左咁我屌得隻五毛狗未呀厹？

屌你老母 你自己係五毛就唔好話人啦 塊面皮究竟幾厚

好似係你話我係狗先喎五毛狗，你自己係狗就唔好話人啦 塊面皮究竟幾厚

你唔通唔係五毛

公佈左未？

阿古狗柒撚夠未

我日日都柒
爭在有無人柒過我

我都聽講你老豆叫雞叫著你老母, 生左你個on9仔

R.I.P. 李城有難了

應該無既

天冇眼
點解死嘅唔係痢狗...

係咪好班主就心照

猜哥安息，希望李城爭氣再捧英超

食屎啦獌哥

點解死嗰個唔係你

咪係 係主場踢 球員完場就返自己屋企啦

痢狗係球譠之恥
係都佢地死先

呢個時候好應該放下仇恨

追擊痢狗 人人有責

魔性澎湃 爽呀！

起下底都知曲線狗啦

依個班主算好人架啦,不是只為賺錢.

咁依家係咪要搵人接手,定係班主間公司繼續做落去?

柒少陣當幫忙ok？

官宣未?

Leicester helicopter crash: Haunting moment BT Sport cameras capture explosion sound as Foxes chairman’s helicopter crashes moments after leaving stadium

都成晚仲未有消息

其實係點...
唔講就當默認死左？

有la, 上左機

曲線狗都唔識分就番去含撚啦

Rip

當人地個仔無到

你又係邊撚個呀 獌狗走啦

Sosad and rip

Rest In Peace !

kasper schmeichel

睇到喊

嘩屌真係親眼睇住架機爆。。。

一出事佢即刻跑出去想救人,不過已經太遲

高普都灑下男兒淚！

希望舒米高可以振作

好小可班主會咁受球員愛戴
RIP

仲要係亞洲班主

冇緊急逃生架咩

RIP
好班主難求

戰機咩

條友算肯洗錢 驚李城變聖徒

可唔可以用肥佬條命換維猜條命

利申，紐迷